巴打俾人偷左部ipad，住安蔭梨木樹幫手THX

希望大家幫手推出去🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

部ipad 係air 3 128 玫瑰金，其實ipad都係其次，重點係個袋入面d野。。推

推

冇開find my phone

開左，但係好似無電，最後位置係梨木樹

去左果d地方相信都凶多吉少
我之前比南亞人偷野
Cctv 影到報警都無用
（佢地睇左揾到犯都無告，個南亞人唔認）

Btw 幫推